平安夜女朋友唔係香港好寂寞

好掛住點算 聖誕佳節都冇得一齊過

Find new gf

平安夜無女朋友仲寂寞

？

ptgf

光復香港 等佢返黎

慣咗

想同佢一齊光復

我感覺同你冇咩分別 街上一對對

去重慶大廈洗下樓囉

點會呀 我咪陪緊你女朋友lo